克羅地亞輸波主因係咪唔夠黑色素?

對面連包皮都曬黑埋

因為改錯名,要叫克羅地冠